戴口罩同唔戴口罩都係咁多單？？

戴口罩防肺炎算唔算傳說？？

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

你老母生你條弱智仔出嚟都算係一個都市傳說